有無人做開送貨去物流中心？

E.g 送去王維基個間公司？